睇緊Dark闇第一季有乜要注意?

屌，講德文 唔識聽
原來有第二季

有巴打話係神劇，睇左幾集真係幾好睇，但同got有段距離

盡量記下d人物關係

睇一次 "自己左手畀利是右手，然後講聲多謝公公嘅潮文" 先開始睇

佢耐唔耐就會有大圖出貼埋後生同老個角色，我係記唔到d名

好深唔明，一定係神劇黎

唔係可以轉英文咩
岩岩睇人物關係會亂晒龍

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

同埋第一季定第二季好睇d?

要用紙筆記低晒人物關係

懷疑dark個作者係睇完呢篇潮文度出嚟

英文係咪連個德文名都轉埋英文架?

屌你，咪劇透，我睇到個男仔老豆原來係小朋友黎

網上有無關係圖?

我覺得佢睇左大量泡菜串越劇

有，開住嚟睇，會易明啲

你睇左就爆劇情架啦喎大佬自己記低咁睇會有趣好多

試下先，
其實著 骷髏骨hoody個靚仔係xx個老豆唔make sense, 咁同一時空咪出現兩個自己?

咁又係

第一季定第二季好睇d?

第一季

第二季

英文配得好怪德文先原汁原味

睇左會唔會劇透架?

可能會，睇完先睇

我都覺

第一季定第二季好睇?

個人覺得兩季都好期待緊第三季

佢愈黎愈緊湊，好好睇

睇左幾集真係幾好睇

拎住張時間線人物關係圖睇

最緊要記熟d人

10集一季唔會拖，我睇多兩晚應該都睇完第一季

睇左會劇透

第二季劇情再深d

咁第三季

呢套真係神劇

要注意嘅係唔好隔咁耐睇第二季
唔係會唔記得晒啲關係

ex9actly
一早睇完第一季，重要唔係好專心睇明得七八成
拖到早排先的起心肝睇第二季
睇第一集睇到頭暈，死死氣由頭睇番第一季

恐怕等到今年年中出第三季 要重溫翻一次

呢d痴線嘢睇幾次都唔會明晒

唔好睇住

其實一開頭個傍白解咗。仲有，要make sense 你就唔好睇穿越劇啦

點解?

乜野過去現在將來唔一定係一條線?

而家睇完轉頭六月出第四季又要再睇過

同埋串越得黎都要make sense，唔係就變左蝗劇乜鳩都串越一番層次就低級好多啦

6月出第三季

係，所有穿越都係base on 呢個設定
你睇到尾就明

盡量記住人物關係先，睇完第一次再上網search人物關係圖，之後再睇多次

睇到後面你就知 完勝GOT

唔係掛，got 無劇可以代替架，就黎睇完真係好正，可以睇埋第二季

睇咁多套串越劇呢套算係神作，有哂基礎劇情緊湊犯駁位少，睇埋今晚就會睇哂

等我print張關係圖慢慢睇

你咁早睇一定後悔
下年出三你又要重睇一次一同二

For Neither ever, nor never
Goodbye

早睇早享受

巴打張圖好正，關係清楚哂，不過唔敢開第二季張圖住

笑撚咗

true

屌，唔小心睇到Jonas個未來角色

煲緊果排 聽哩首歌聽到個人抑鬱咁

Jonas成日聽到果首歌都好好聽

論德劇，呢套真係唔差

d英文同字幕都唔夾，好似睇緊老翻咁

其實唔識德文都可以聽德文姐，反正中字同英字相差唔大，原本中字就係由德字翻做英再翻做中

睇中文字幕記唔到d名，依家要睇住張人物圖一邊睇。

用chrome裝返extension（learning language with netflix），可以揀兩種字幕同時播，咁樣應該會認到德／英文人名，兼睇到中文意思

太眼訓就唔好夾硬睇

唔該巴打，不過我係電視睇，裝唔到個extension

太好睇真係想兩晚睇哂佢

唔睇第一季你第二季點會明?
btw 第二季無本悶
因為第一季都鋪好晒人物關係

神唔神 要睇佢第3季有冇爛尾

第一季我都唔覺悶，係人物複雜d

無第四季?

之前講過話三季完

咁就放心追最憎d劇死唔斷氣拍7，8季

唔緊要 睇睇下就會明

嘩，屌，痴撚線，welcome to future

好撚正。

我覺得dark 最正係 你唔熟d 演員
無得好似美劇咁 邊個出名通常就唔死/唔係奸/戲份會好多
我自己最大阻力係唔識聽佢講咩
英文我都唔係好 但叫做熟識d

got 神劇？經過最後一季都仲係咁諗？開始唔知你真心定點

Btw dark 真心幾正，等緊第三季出之後又要睇返啲關係圖同時間線

可以set 英文

巴打緊係無睇got

got緊係神劇啦，共7季有一兩季差d唔代表佢唔係神劇。

set 了英語同英文字幕，但字幕成日同講英文唔同，好古怪

當年睇完真係R爆頭
原來出左S2
到而家都未搞得清楚d人物關係

無 對古裝真係無愛

呢套真係好正
S1 S2連住睇
睇到S2先分得清咁多個年代邊個打邊個。
我都係聽番德文，雖然唔明但原汁原味D
ich bin dou

因為字幕跟德文(我估)

其實都明知德文原汁原味，但係實在冇能力又睇畫面又追字幕又要諗，所以都係英文算

呢套真係超級神劇黎，除左劇情，選角都有一手
老中青三代都有d似樣
Netflix仲有另一套德國燒腦神劇Babylon Berlin,背景係20年代威瑪時代，陰謀+偵探懸疑+末世頹廢個種紫醉金迷嘅生活，再加埋好聽到暈嘅soundtrack,真係可以睇下。但好似唔見連登有人講呢套劇

而家睇6月27號又要重睇唔抵

Netflix 唔見有，係咪落左架?

香港地區？
我去forum download,有中文字幕

等我都搵下先，Netflix 劇Netflix 竟然無得睇

其實燒D細路對眼有咩用

做實驗，個時光機高速在轉，眼套住個金屬罩所以咪燒到咁，耳膜同平衡個粒野都爆埋。

d人穿黎穿去我個頭好撚痛呀

神作，目前找唔到其他複雜過dark ge 作品

都未完

複雜到你好難搵到犯駁位，其實有無必要穿黎穿去咁多次?

不過都算係神劇

穿黎穿去先有互同。

太多人穿黎穿去搞到我個頭好撚痛

睇完第二季雖然無第一季咁shock但都好正，期待第三季去第二個星期。

係咪３季完? 幾時先有

6月做第三季，好似話3季完

第三季會唔會幾家人都去哂另一個星球?

3季完，睇第一季係辛苦d,特別d人係山洞hea好耐

第二季集集都好好睇，見到老野露條頸出黎真係好震撼

成個小鎮個個都收埋秘密諗住保護身邊既人，但正正就係咁一環扣一環搞到發展成咁

GOT唔同類型冇得比啦，但講穿梭真係最好睇依套

Leftovers>Dark

係呀好好睇，不過睇成班人穿黎穿去睇到頭痛，好期待第三季

係第一季辛苦d, 第2季真係好撚精彩
主角係末世個look好型

又係穿越劇? 我呢排睇太多穿越劇啦，睇到個頭好痛

唔係，講有個鎮成半人突然消失左（無講原因，唔重要），淨返低啲人嘅心理狀態轉變

好撚正
有1 2個位係好癲

分享下，邊1,2個

注意亂倫

Netflix 無

唔知最後可唔可以挑戰上帝呢

佢地已經係上帝啦

好好享受依家咁靚仔咁單純既Jonas

第一季Jonas乾淨好多。

Netflix 做乜鳩，睇唔到

Adam 指使Noah殺細路，又殺Martha
White devil殺自己老豆
邊個奸d？

我覺得第三季會話佢地都只不過是某某的棋子

我宣布呢套係神劇。

原本都有好多位唔多合理想睇埋第二季先爆鳩佢seed ，好似係第一季4條友入洞前聽到怪聲4個嚇到向樹林走即係反洞穴方向走，但跟住就講Mikkel無端端走左入個洞穿越198x年，屌鳩你明明成班好撚驚向樹林走係無可能向個洞走，一路無交代過Mikkel點解會反方向走入洞? 明撚明係犯駁位。

屌佢，佢竟然埋呢條線係第二季尾先講番出黎重要係解釋得好合理，德國人真係好撚 犀利心思縝密，所以其他人點解要分幾個時空穿來穿去我都唔敢再challenge 佢，因為佢一定解得通而只係我睇一次唔明姐!

對德國人有信心

第一二季爛嘅機會大過第三

（解釋就會劇透）

故事100分

故事世界第一

第三季參考Rick and Morty

估唔到香港咁少人睇

好彩睇晒進擊的巨人 先睇DARK

好L好睇

佢複雜得黎係好睇
同埋有時睇到好唏噓

個人覺得Primer個時間線複雜D, 但係故事冇dark咁精采

dark比好多time travel戲/劇出色的地方係睇到每個人都抱住的秘密, 人性的黑闇, 到season 2 完結現時為止, 我想唔出有一個角色係冇黑暗一面

第一季非常好睇, 第二季感覺佢地開太多伏線, 仲有最後果幕咁樣, 有D擔心第三季收唔番哂D伏線

人物關係泥講唯一唔太估到Noah係邊到蒲出泥, 唔知會唔會都係同主角群中人仔女? 同埋Aleksander Tiedemann都仲冇乜講過背景, 冷戰時期spy???

primer是電影？

個穿越設定明明強調33年, 66年, 99年如似類推
但有D人可以做精準穿越我就知道呢套野只係自圓其說既垃圾神作

明明可以用山洞穿越，點解要整燒眼機？

諗起王菲個女

有三個老豆

開頭入個山窿先係限33年，只係引子
因為呢個山窿，d人之後整左時光機同dark matter繼續發展落去

呢齣？得77 mins，似乎好難比較

Dark Netflix Season 3 Theories & Spoilers | Behind the Scenes

Adam就係追求緊Quantum tunneling

有冇睇㗎

劇透

睇埋Rick and Morty就明Adam想點

因為個山洞大約33年開一次，捉細路係做實驗整時光機
套野d劇情已經唔係因果關係，而係時間悖論

lm

乜兩套有關係咩？

Egon咪無咁黑暗囉5

個部係第一部試驗品，要試驗好多次，後來成功個部咪唔洗燒眼囉，Helge細個咪成功囉。

準備比娜娜食

（雖然老婆出軌先）

你未睇 我唔想劇透你

艾撚 同 阿當 一樣心路歷程

諗到有個位都幾特別，Joah 同Claudia最初都想救自己老豆，點知最終原來係自己送佢一程

順便想問下，adam送joah 去老豆死果日，究竟係想定唔想joah 救番老豆？唔想咪即係同Claudia一樣立場？

乜進擊完左?

呢套野d人一過年派利是就大撚獲

未完

但個主線出咗嚟

adam 專登呃9主角 可以改變歷史，其時就係想loop,佢兩條𡃁咪問adam做咩唔講個真相/定計劃比佢知

既然Adam同Claudia都係想歷史重演，咁佢兩個其實有乜分別？

Adam未講,Claudia好似係想破loop,雖然最後知自己死緊，反而想知諾亞少左果幾頁係講咩

第三季係咪講佢地去左另一個星球?

播完話你知

有排等

唔係平行時空咩?

Hana 正臭雞

第三季唔知有無佢份?

乜唔係Mikkel 咩？

等第三季等到hihi

預告都未有

雖然目前尚未確定日期，但許多影迷認為2020年6月27日將發布新的劇集。那是世界末日的一天，也就是最後一個週期的開始，所以這很有道理-儘管Netflix可能還會考慮將發行日期提前一天，因為那個日期是星期六，而且大多數節目在星期五都有新的季節。當然，冠狀病毒在工作中投擲扳手會帶來無法預料的後果。

Charlotte 同啞妹自loop都好痴線

另外單眼佬又係好神秘，淨係知佢幫Aleksander做嘢同埋應該係人妖個兄弟

6月都唔知有無得睇

一早拍好左，做左成年後期，如無意外應該六月底有得睇

有冇人同樣覺得細個既Hannah 幾靚女

不過心腸唔好

細個幾Q

德文係原音但唔識聽
英文識聽但又唔傳神

德文原音+英文字幕

Netflix 邊個區有得睇？

我都搵唔到

唔介意的話 強國fix字幕組有 可以Download

套野好似係Netflix 但點解會無?
真係唔想睇殘體字

咁咪即係predestination?

唔係netflix拍，但佢買左版權，我check左佢剩係係某幾個國家上架，你試下用vpn
The series debuted in Australia, Canada, and the United States
但真係太好睇 唔用vpn嘅話 殘體都要忍下

唔該巴打

岩岩睇完第一季 有個疑問
一開頭寫果封信 點解一定要係果一日同埋果個時間之後先可以拆？ 果一日有咩特別？

幾時有第二季

原來已經有第二季

好似係主角個老竇自殺之後

Netflix 好似得第一季

講左會劇透，第二季會講

唔怪之得 唔該晒
睇落去自

睇完第二季仲上癮

完全唔同級數

呢套野真係唔可以錯過對白 唔係隨時睇漏左d線索

因為 "自己左手畀利是右手，然後講聲多謝公公嘅潮文"完全就係predestination

上網好多都冇所有分析

等緊第三季好期待

神片
要好度集中先好睇
唔可以一心二用

我唔明
點解紙房間 hit到咁
而呢套就推唔起
明明係神劇

睇緊。

要同步開recap blog 嚟睇先追到。

啲德國名好難記
人啲樣又一撚樣

呢套野真係神， 睇到好投入，停唔到。
一出第二季就重睇第一季，一次煲曬，正到癲

去到第2季就認到

紙房間我冇睇過，冇咩興趣，依類太多

雖然佢講既理論好多都老生常談,但佢拍到得好好睇，真係好絕望，宿命既感覺，但後生版面對時你又覺得有希望破loop

所以咪話聽就德文，字幕就英文

其實應該三季一齊煲，我睇完第二季等第三季等到on99

got出到第6季就完左

屌你你計第7第8季根本係垃圾

其它唔講， got有龍母，開頭兩季同水行俠晚晚扑野J撚到我hihi，Dark係好正但無乜邊個J得落手

等Jonas返來帶封信比佢老豆，自己睇啦劇透啦。
但係其實佢老豆點解一定要自殺?

Mikkel穿越30年前嗰陣就知jonas老豆自殺 所以去到2019就明點解當時佢要自殺
純粹係維持個loop 咁jonas就可以存在

其實係無必要，只係為做而做，jonas老豆話我從無見過封信，係jonas帶黎比佢要佢死，當然當時的jonas都唔知會咁，以為可以阻佢老豆自殺

水行俠S2只係客串左一集

當然，龍母之後都有床上戲，不過相對惜肉如金了

想知幾時出S3

27/6好大機會

後製都做晒

記住係一環扣一環，冇得解

老豆唔死既話佢地唔會入森林，個loop唔會發生

其實點解佢老豆唔死佢地唔入森林?
入森林同佢老豆自殺根本無互相影響，當然個loop係咁行無得博

因為佢老竇唔死，之後嘅嘢就唔會繼續發生
就好似開咗另一條時間線咁

阿爸唔死，主角唔會頹，條女唔會比兄弟搶走，所有嘢都係一層一層影響落去

個問題係 點解一定係11月4日10點13分後開？

但佢地成班人入森林去洞穴係因為要偷同學d毒品，Joans老豆死唔死都唔會影響佢地入森林，當然你亦可以話一層影響一層

因為Jonas係個日個果時候係未來返黎帶封信比佢要佢自殺，當然Jonas係唔知會咁

已知道點解 睇呢套野要好有記性

其實唔好睇咁多劇透，會影響觀賞時樂趣，我會一邊睇唔明會停一停諗下再睇

有冇d網站係分析返兩季以黎既事

坐等trailer

第三季會唔會一出出哂咁多集?

終於

Netflix就一定一次出

有把
你打 闇 分析etc

咁就正唔洗等可以幾日睇哂

係時候重溫定一二季

6月頭先睇啦，接住6月尾出第三季

約拿條女真心樣衰

成套劇d女都普通啦

最正係Agnes
重有Hannah

Hannah老版唔撚掂囉

有無人知第三季講乜?

連單眼佬都話Hannah係全村最靚
係老咗d姐

唔算靚但都唔係好樣衰啫

後生版克勞締亞好靚wo

做核電廠老細果陣？

佢個女後生都好正

Sorry 應該係佢個女

最正係佢
其他全部唔靚

佢出好少，你地唔講都唔記得呢條女

仲有成個月多啲先有最終季

唔知第三季講乜?

平衡時空

但點解要去另一個時空?
Martha 點解要黎接走Jonas
好想知，要等到627

我估「劇透」

即係adam成功咗 開到平行時空 平行martha返嚟改變命運

唔接Jonas 佢咪死係世界末日
就唔會有中佬Jonas

咁即係時光機發展到可以去任何平行時空?

唔係 佢地幾個一直用緊唔同方法穿越
Adam追求緊平行

嘅方法

故事成日強調過去現在將來係一條線可以互相影響，依家出埋平衡時空會唔會同故事有conflict ?

希望完得好好睇睇

In 德國人 we trust

真係6.27上第三季

又要重睇

我上次睇都要對住個人物關係圖先記得邊個打邊個
今次應該都唔例外

我張圖都唔見左，又要print過張，有無第三季圖?

邊會咁快有，啲人通常一路睇一路 update

又要課金

好彩我都係最近先追晒兩季
話時話 真係希望呢套野唔好爛尾 通常穿越劇個尾好難收 去到尾段就好易亂黎

希望唔好最尾都係loop咁行

去到平衡時空，所有角色出番哂黎，到時記角色都唔知點記，個關係圖要兩三個pages

Season 3

啱啱出咗英文版

好多新人物 又要燒腦記住🤣

真係6月27

今日開始計33日

兔唇果個係咪新人物？

我想問點解helge細個會唔死？

你話個頭流晒血？

係

你有冇諗過點解Noah開唔到槍射Adam?

物理上 死唔去，理論上 佢死左就唔會有之後既事，所以唔會死得去

有再未來既adam所以殺唔到? claudia就冇

我嘅理解係，time會確保相關既人同事無事，令cycle可以繼續運作，必要時會超越物理常規

唯一想知無jona既世界會變成點
其實照計要破loop好容易 就係jona死左去

諗咗諗
無論邊個時間點，jona死，都係破唔到loop
就算mikkel細個死都係冇用
因為歷史一早已經存在
就算好似套野咁，打算阻止jona成為adam，企穩Claudia陣營
其實可能已經係loop當中，結果收束jona一定係成為adam咁
或者似係s2結局，要扯去平行世界先破到
而且成套野個世界觀設定都模糊
命定論？單一世界論？唔講清楚真係冇咩方法

第三季Regina老公應該關事
同埋個單眼偵探鬼鬼地，charlotte喺差局講未來既jona既時候，佢成個人hang機，charlotte出房叫咗佢幾次先識郁
點解單眼又有伏筆

所以佢好睇在你覺得破唔到loop,但又比到d希望大家係破到，真係等睇第3季，個尾埋得好真係上神作

另外佢d讀白 對白都好有味道 深層意義

淨係記得Claudia 話見過無jona既世界好似會仲衰
所以要阻止jona救老豆

Claudia 話 冇jona既世界唔係jona想像中咁
人生中自己既決定不只影響自己、老豆既命運，會影響埋每一個人、老母、朋友、martha
所以每個人都要犧牲，老豆都要犧牲

每個人犧牲既野應該唔同，但老豆一定要喺果刻死，先可以"觸發"之後既事
"不只有過去會影響未來，未來也會影響過去"
就好似claudia老豆一定要係claudia錯手殺
helge 爆頭理應要死，因為命定論而番生，有佢 個loop先成立
歷史一早存在，改變唔到，點都會被修正
咁既話，應該要外力介入，loop外既人幫手，s2結尾咁

另外 Claudia 話 冇jona既世界唔係jona想像中咁
即係佢見過平行世界？
因為正常喺loop入面，jona就唔會死，佢必然成為adam，因為呢個係歷史

係咪四個家族除咗Claudia 嗰家之外，其他全部都有血緣關係

有人估jonas 同 martha 係 aleksander 老豆
仲有邊個係 regina 老豆仲未開估，有機會係Tronte,而Bartosz 亦有機會係Tronte 老豆，即係Bartosz 係自己太爺

創世紀成個社區自己屌神出嚟

睇完第一二季
啞女個loop好痴線 自己個女同時係自己老母

好似過1,2weeks 第三季上,. 乜都唔記得要煲過
太複雜劇情

27/6上s3

係咪 final..唔再有？？

係 Final

啱啱追以前個 post
發現 noah 張相原來提示左好多野

剛剛睇完s2，好彩s3就出

提示左乜？睇唔到

好緊張，想攞幾日假一次過睇哂s3

個編劇係咪食咗春藥
點諗到千絲萬縷嘅人物關係
屌你有乜可能認唔到Mikkel
Hannah你個bitch
覺得第三季會愈扯愈遠 其他世界唔好爛尾

想讚Casting大部分神韻都好match
可以睇樣認人特別係Katharina同護士
Ulrich後生同佬都好靚仔#touch
有啲似Mads Mickelsen
老咗選角返而差啲 Michael同Mikkel唔夠似

全套野最靚係佢

呢樣我都奇怪 老母正常都會認得自己個仔 大個咗都唔會唔認得掛

好似苗橋偉

因為你唔會諗到有時間旅行依回事掛

最慘真係mikkel,得一個自己番左去，以為係得自己咁不幸，去到長大見番自己細個同主角佢知係loop黎，諗住算啦，照生活落去，個演員本身演得好頹，生不如死，見到自己d兄弟姐妹兩老又唔可以認番，到主角穿梭番黎佢就知係時候，自己只係時間中既一個齒輪，夠鐘要死 好sad

兩父子相諗 睇到眼濕濕

盡快記實啲人名同人樣

呢套拎住份族譜睇是常識吧

我睇份族譜唔小心睇到劇透

你未睇完第2季就睇左？

我好似係唔記得啲人名Google搵圖都中伏
S1幅圖都好似有男主個劇透

分享下

屌
三哥都型嘅

Google就搵到 有台仔整理咗
不過真係睇哂先好搵

千祈唔好睇wiki
Mikkel同adam個身份就喺我睇完第一集勁亂時睇佢wiki邊個打邊個時就劇透左

劇透有劇透睇法既，你知道左會細心睇阿當講咩野

又會話人有相似同dejavu姐

我覺得好似佢啵

差唔多一樣樣 全鎮我覺得最靚仔係佢同佢個大仔

大仔反而麻麻

第一季有張86年班相有Mikke貼喺學校都無人發覺

快啲食我
丹麥叔叔

Jonas靚仔過大仔
好似吸開毒咁

Jonas似廢托

同感

似到不得了

完全睇唔出係佢

點估到老Joans同Ulrich都係51歲（現實唔係劇透）
好衝擊阿屌

claudia講過佢見過一個無jona 既世界
所以可能平行宇宙本身已經喺個loop入面

如果平行宇宙個Martha無出黎救jona
咁理論上佢應該已經死左

終於有人講

岩岩睇晒兩季
好撚正
無我想像咁複雜

有心理準備同一次過睇 其實唔太複雜

要再番睇多次了

好鍾意依個

應該apocalypse之後中年jonas 同佢班後生fd返咗過去

啱啱補完兩季 好撚正套嘢
完全估唔到啲情節講乜

補完既意思即係重睇？ 重睇完嗒番d對白係咪好有feel

都係睇完第3季先再重睇

咁我驚唔太記得頭兩季D細節 到時會浪費左S3
所以而家開始睇返頭兩季就差唔多了

其實第一集個𡃁仔無啦啦點會穿越左去1986

你追晒未？

追哂就唔會咁問😎

睇老版嘅佢 就知後生應該幾正

睇左第一季幾集
講德文好唔慣, D人樣又難認
有D想棄

睇完season1

我建議你睇埋第二季先好上依個post 除非你唔怕劇透

真係燒腦神劇

希望s3 配得起神劇兩個字

一開始第一季頭幾集以為係介紹4大家族，之後先知第一集已經黎料

可以google睇圖易認人d ,追落去冇錯架啦 只會越睇越正

其實我覺得太多季唔好睇 反正主角都知自己既結局 係睇佢點變

好好睇。我記得我當時都有自己畫個關係圖出黎

對依套野好有信心

第一季完覺得好好睇，點知第2季仲正

平時d劇只會越拍越差

s3係最終季 其實多同少係睇你套劇既完整度姐 畢竟佢而家仲有好多未解釋到既野

阿當未死/仲係到=未來仲有得變

我覺得最尾結局只係一個循環 類似以為打破左循環 點知最後重係入面咁

好撚期待 我覺得劇情一定唔會大路國，會意想不到，佢劇情比起同類穿梭劇高班十倍

as of season 2 尾都係咁

好想快啲睇

屌
成日將呢套劇睇左做「閪」

好撚正 屌

來源：Netflix

唔係 之前睇完兩集r爆頭覺得節奏太慢棄咗
早兩日見就出新一季先的起心肝追返 點知咁正

暫時最痴線角色係咪佢

越睇越正真心

你睇Mikkel就算老咗做埋主角老豆都仲係on99咁款，佢見番Ulrich我諗都係傾咗幾句飲杯橙汁就出發，我地有上帝視角都要翻睇先無走漏情節，小朋友嘅佢一時三刻邊消化到咁多同埋了解哂咁複雜嘅嘢。

係！！諗左好耐都唔明點解Michael 由第一集已經on99咁

差不多要翻煲一二季了

護士比咗安眠藥/懵仔丸比佢食

可以轉英文
當學德文

我估佢都唔知咩事 同點走

不過佢真係好呆下 幾 Q

Hannah真係好仆街
由細到大都咁賤格
佢個仔講得啱
鬧佢一直以嚟都係咁自私
只顧自己感受

仆街 下一季會唔會每個角色整多個平衡時空既自己出黎
睇死人咩

唔知佢留咗喺過去仲有無劇情呢....

等睇同Egon生細路

就咁睇trailer都似
Martha個角色就係Jonas
又見到有個人背影係咁扑一個人
就好似Ulrich扑helge etc

鬼佬估佢好重要 因為佢個名調轉都係一樣

曾經有一剎那以為佢係charlotte阿媽

反而睇第一季時無諗過Claudia 係咁重要

一黎食左懵仔丸
二黎可能小朋友演員始終仲細演技方面交唔到，佢地相認個刻呀仔無理由反應咁平淡

btw原來小伊莉沙白演員本身係健聽,但做聾啞人士好自然

想問Claudia 係女核電廠廠長？

Yes

邊到睇到noah後生殺個條友係Bartosz ？

邊度有講？

唔知 見Reddit有人講 以為自己miss左

Jonas 都黑暗？
利申，只係睇咗第一季，第二季未開始睇

Hannah 出軌搞著自己老爺！好Av呀

快啲睇
睇咗你就明

毫無疑問第二季仲複雜

咁Charlotte 同Elizabeth 可以點形容

我睇完好耐,我係咪唔記得左d咩
點解會係老爺媳婦關係？

劇透了.........我只睇咗第一季.......

Ulrich最慘....

無啦啦坐咗33年

最衰都係Hannah

講起哩個，反而想問護士養母點解要餵佢食安眠藥，原因應該唔係咁單純

其實我覺得佢養母都有啲自私
好似唔想佢搵返屋企人咁

佢坐去到2019係咪已老死左

死左都有另一個佢

有冇人覺得成套劇既歌最夾就係familiar
聽到個人好似沉左係loop入面